[開定先]歐洲超級盃 利物浦 VS 車路士

停賽消息：尼馬、夏薩特由於季中轉會利物浦，所以是役無法上陣
但預料社區盾會正選夥拍費明奴決戰車路士